[集思廣益]一人一招救DC

眾所週知DCEU發展之路好唔順利
咁點先可以救返DCEU？
改風格？加入新英雄？抄marvel？
大家有咩好提議

出好獨立片先再講野啦 未學行先學走

搵羅蘭拍超人三部曲

WB唔再插手

賣版權比marvel

Nolan d打戲

咪撚再拍

整套DC vs Marvel
收入一人一半都好搵過宜家

飛起華納

Marvel點解要益DC

換個有波既WM

其實marvel最癲係
班人現實都好fd好有默契
真係成team人咁

唔要Zack Snyder 就搞掂

戲院上映就出定兩個版本
一個係比普通觀眾睇 另一個係DC Fans睇

Flashpoint

不過wb繼續插手 繼續收皮

佢意思係想搵羅蘭姐

出魔法角色平衡下超人屈爆所有人機既現象

呢個有得諗

改行三級路線，有幾咸濕拍幾咸濕，有幾暴力拍幾暴力

DCAU全面復活

DCEU？wfc

要搵定兩個導演拍
dc fans版一定用zack

換左個ceo

Timm Sir話唔會喇
不過AU條storyline屌打EU

執柒咗佢

拍WW porn版

講左唔會再有動畫？
唔撚係呀 由flashpoint 開始果幾套都幾好睇喎

返去以前殺左MARVEL個創辦人

zero hours 溝 injustice?

DC動畫會有，但世界觀唔係DCAU
Timmverse就得套Batman and HQ 2017叫做新野

搵返寫漫畫既編劇重新寫過，華立收手等收錢

下你講真架????即係judas contract已經係最後一套?????
屌你我仲想繼續睇落去架喎.....

都唔洗佢重新寫過....淨係要求佢地之後完全跟番漫/動畫劇情咁照拍都好過....

DCAU？

係呀今年果套動畫係最後一套啦???

DCAU呀
唔係on9New52DCAU呀

直播Marvel

OIC sor唔識野....

再sor搭單問...judas contract之後有無講之後下一套D野???

平時講開嘅DCAU係Bruce Timm, Paul Dini嘅Batman The Animated Series, Superman The Animated Series, The New Batman Adventure, Justice League, Justice League Unlimited, Batman Beyond幾個系列同有關嘅動畫電影嗰個Universe

下套動畫電影係獨立嘅Gotham by Gaslight，係講平行世界18世紀Batman

自

求其係漫畫抽個multiverse都好過而家
或者好似而家dc comics咁鋪doom clock
反正flash套戲叫flashpoint

華納高層唔好干預拍戲,唔好指指點點

話俾WB知喎

好撚感動
Btw WB我屌你老母
DCAU係好野黎點解要停

砍掉重練

我覺得好難
WB點會唔知fans最愛DCAU